大圍站有狗（藍衫）

唔知做咩

咁佢哋咩都冇

高級波板糖人

中轉站一定有狗，要小心